所有關於中概股,港股,A股既問題一律建議沽

香港崩咗，股、樓、債券一律沽⋯⋯美元已經急升似開始走資危機重來

樓升到仆街